msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TAO 3.0.0\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-30T09:16:10\n"
"Last-Translator: TAO Translation Team <translation@tao.lu>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Language: zh-TW\n"
"sourceLanguage: en-US\n"
"targetLanguage: zh-TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "%s test-taker(s) are excluded.', get_data('ttexcluded"
msgstr "%s 個考生被排除.', get_data('ttexcluded"

msgid "Add the source file."
msgstr "添加源文案。"

msgid "An error occured during the import"
msgstr "匯入時發生了錯誤"

msgid "Assembly"
msgstr "集會"

msgid "Assembly import"
msgstr "聚集匯入"

msgid "Assigned test-takers"
msgstr "已被分配的考生"

msgid "Assigned Tests"
msgstr "已被分配的考試"

msgid "Assigned to"
msgstr "已分配給"

msgid "Attempt(s)"
msgstr "考試次數"

msgid "Attempts"
msgstr "試的次數"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Completed Tests"
msgstr "已完成的考試"

msgid "Create a new delivery"
msgstr "新增一個新的輸送"

msgid "Create a test"
msgstr "建立考試"

#, tao-public
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#, tao-public
msgid "Deliveries"
msgstr "遞送"

#, tao-public
msgid "Deliveries library"
msgstr "遞送書庫"

msgid "Delivery is assigned to %s test-takers.', get_data('ttassigned"
msgstr "遞送已被分配給 %s 個考生', get_data('ttassigned"

msgid "Delivery is not assigned to any test-taker."
msgstr "此輸送沒被分配給任何的考生。"

msgid "Delivery saved"
msgstr "遞送已儲存"

msgid "Enables you to export a published delivery"
msgstr "讓你能導出一個已出版的輸送"

msgid "Excluded test-takers"
msgstr "被排除的考生"

msgid "Export Options"
msgstr "匯出選項"

#, tao-public
msgid "Filter"
msgstr "過濾條件"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Items"
msgstr "題目"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Manifest not found in assembly"
msgstr "清單中未發現集會"

#, tao-public
msgid "Move"
msgstr "移動"

msgid "My Tests"
msgstr "我的考試"

#, tao-public
msgid "New class"
msgstr "新類別"

#, tao-public
msgid "New delivery"
msgstr "新的遞送"

msgid "No attempt has been started yet."
msgstr "沒有已開始的考試。"

msgid "No information available"
msgstr "沒資訊可提供"

msgid "Paused Tests"
msgstr "暫停考試"

msgid "Please upload a published delivery assembly ."
msgstr "請上傳一個已出版的遞送集合。"

#, tao-public
msgid "Prepare, publish deliveries sessions."
msgstr "預備，發布遞送時域。"

#, tao-public
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

msgid "Publish"
msgstr "發布"

msgid "Published on %2s', tao_helpers_Date::displayeDate(get_data('date"
msgstr "發布在 %2s', tao_helpers_Date::displayeDate(get_data('date"

msgid "Resume"
msgstr "繼續"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

#, tao-public
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Select the test you want to publish to the test-takers"
msgstr "選擇您想發布給考生的考試"

msgid "Selection saved successfully"
msgstr "所選的已儲存成功"

msgid "Start"
msgstr "開始"

msgid "Started at "
msgstr "開始於："

#, tao-public
msgid "Take or continue a test."
msgstr "開始或繼續參加一個考試。"

msgid "TAO - An Open and Versatile Computer-Based Assessment Platform"
msgstr "TAO：一個開放和有彈性的電腦考試平台"

#, tao-public
msgid "TAO Delivery Server"
msgstr "TAO 遞送服務器"

msgid "Test-takers"
msgstr "考生"

msgid "There are currently %s attempts', get_data('exec"
msgstr "現在有 %s 個考試次數 ', get_data('exec"

msgid "There are currently no tests available to publish."
msgstr "現在沒有考試可以發布。"

msgid "There is currently 1 attempt"
msgstr "考生已試了1次"

msgid "Unkown error during impoort"
msgstr "匯入時發生了不明的錯誤"

msgid "Unlimited"
msgstr "無限制"

msgid "Upload an assembly"
msgstr "上傳一個集會"

